其實政治潔癖撚好多擔憂都係多餘, 如果會民意逆轉, 華記比黃C跣左一鑊果時已經民意逆轉左

如果會民意逆轉, 華記比黃C跣左一鑊果時已經民意逆轉左
而唔係開香檳, 覺得華記入冊係幾個月以黎唯一一單可以提振士氣既好消息

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

真係入到冊就係, 好驚轉頭俾我地燈到罰錢同驅逐出境了事

跣乜鳩呀？
佢自己on9專程去挑戰新加圾法律自己跣低咋

佢自己柒唔好瀨黃絲